詭異！與「死亡之井」合照打卡完 2少女轉身跳井亡

超詭異「死亡之井」。
印度孟買20日晚間發生一起自殺事件。2名17歲女孩普拉玟娜（Pravina Rawte）和桑妮塔（Sunita Aage），被人發現溺斃在Aarey Colony地區的一口井內。女孩們的家人向警方透露，2人在跳井自殺前並無異狀，曾經與這口井一起拍照，還將照片分別上傳到自己的WhatsApp上，分享給親友看，沒想到下一秒竟然就發生憾事。
據《印度時報》報導，普拉玟娜與桑妮塔一個正在就讀12年級，另一個已經輟學，她們是來自同一個村莊的好朋友，總是一起行動。當天下午，2名女孩突然在未告知家人的情況下離開家門，接著就再也沒有回來。
警方接獲通報後展開搜索，不久在附近的一口深井旁看見一名男孩，男孩只是一直望著井口，遲遲不願向警方透露女孩們的下落。接著，警方就在井邊發現2名少女的衣服 、鞋子、腳鐲和手機，便在當天晚間11點半左右從井中抬出2人的屍體。
警務處發言人狄恩斯瓦（Dyaneshwar Jawalkar）表示，雖然判斷女孩們是跳井自殺身亡，不過目前兩名女孩一同赴死原因仍然成謎，因為在她們家中並沒有找到任何遺書，唯一留下來的線索也只有2人生前最後拍攝的合照而已。她們的家人也證實2人生前並無異狀，完全看不出一絲沮喪、憂鬱的情緒，也沒聽說過她們有什麼煩惱。警方接下來將檢查她們的手機，以尋找新的線索。
桑妮塔的父親說道，「女兒前一晚才跟我說，她在電視節目上看見5件想買的衣服，我還答應她的請求馬上下訂，準備幾天後送給她當禮物，沒想到我的女兒卻再也不會回到身邊了。」

Aarey Colony這口深井2年內已發生過5起命案 。
據了解，這事件是這口井在近2年內發生的第5起命案，儼然成為一口「死亡之井」。印度官員拉恩（Rajan Naringrekar）提到，現在已經向當局反應。準備在井口架設鐵絲網，以防止更多意外發生。

不安

似失足多啲
個井咁樣好易差錯腳

失足除定晒腳鐲擺低手機衣物？

係

咁似貞子3d

今次咁用又幾match喎衰鬼

印度+除衫+命案+現場附近可疑男性
點解我第一時間覺得係借傳說行兇嘅奸殺案